真係好想聽日罷工

公司講明罷工即炒加扣糧 但我真係好鍾意呢份工同埋公司嘅同事都對我好好 不過身為香港人聽日真係要企出嚟 而家可以點 兩難局面

SL都唔得？

推

8月5日全港被罷工

如果你係香港人，就做返香港人應該做嘅

千奇唔好咁做，我唔想返唔到工

發夢見到有人塞地鐵

幫忙推上熱門

8月5日全港被罷工

各位加油